隊報確認祖記也與美斯方面進行了聯繫

不僅如此，隊報還確認祖記也與美斯方面進行了聯繫。 夢想打造C朗&美斯的攻擊組合，他們兩人擁有11座金球獎。 隊報表示，C朗和美斯相互尊重相互欣賞，兩人還擁有一樣的目標，再次奪得歐冠。

source lihkg

無可能

呃你做乜

免簽去國米啦

法國《隊報》透露，祖雲達斯已經聯繫了美斯的父親，斑馬軍團表達了對美斯的興趣。目前美斯的父親準備和巴塞高層進行一次溝通，以促成美斯的盡快離隊。

祖雲達斯致力於一個雄心勃勃的大計劃——打造美斯+C.朗拿度組合，這兩位巨星加起來贏得過11座金球獎，而且現在都想要再次贏得歐冠盃冠軍，他們都動力十足

如果係真 到時活sir點算
反唔反蛆好

踢一年都好
真係好夢幻

你又誤會左?
不嬲阿朗同美斯，2個都支持

出先反而無人理

肥上瘦下，買後防啦
見到成日用大盜打後防就唔開胃

衰到學我朗入隊7連冠挑戰意大利

其實打祖超拜超都好
平時唔洗博咁盡，留返啲力打歐聯

去英超佢一定撚到啲人仆喺度，但聯賽冠軍應該點都要爭到最後幾場，以佢年齡去到季尾可能會力不從心